有無人諗過有d keyboard無速成碼的原因？

見有d好多成千蚊keyboard都無不碼
成本問題？ 印上去姐
版權問題？
定有其他原因？

台灣同香港先有

係倉頡碼

只有香港一部份用果d 速成碼, 印黎做咩?

用倉頡速成打中文字既人太少

中國人多數用拼音

如果真係整都係整拼音而唔係倉頡碼

有啲係注音同速成碼一齊印架喎

外國貨咪無囉

1. 美觀原因
2. 成本